[
    {
        "questionId": 1,
        "question":"¿En que paso de cebra salvaron Carla y Noa a una señora?",
        "answers":[
            "Frente al CAP",
            "Cerca del Bon Area",
            "Cerca de casa de Marcos",
            "Frente al gimnasio (CEM)"
        ],
        "correct": "Cerca del Bon Area"
    },
    {
        "questionId": 2,
        "question":"¿Donde nos dimos cuenta del problema de las frecuencias de los coches teledirigidos?",
        "answers":[
            "Masia Bach",
            "Casa de Javier",
            "Garaje de Marcos",
            "Frente al CEM"
        ],
        "correct": "Masia Bach"
    },
    {
        "questionId": 3,
        "question":"¿Donde se celebró el cumpleaños de Javier?",
        "answers":[
            "Salou",
            "Calafell",
            "Vilanova i la Geltrú",
            "Sitges"
        ],
        "correct": "Sitges"
    },
    {
        "questionId": 4,
        "question":"¿Cual era la diferencia de sueldo entre Noa y su hermano Ari?",
        "answers":[
            "80 euros",
            "120 euros",
            "130 euros",
            "110 euros"
        ],
        "correct": "130 euros"
    },
    {
        "questionId": 5,
        "question":"Sigue la canción: 'No quiero putas en...",
        "answers":[
            "mi casa",
            "mi cama",
            "mi cabeza",
            "mi vida"
        ],
        "correct": "mi cama"
    },
    {
        "questionId": 6,
        "question":"¿Quien no ha empezado un nuevo trabajo durante el 2025?",
        "answers":[
            "Oscar",
            "Javier",
            "Manel",
            "Carla"
        ],
        "correct": "Manel"
    },
    {
        "questionId": 7,
        "question":"Marcos, Javier, Aitor y Carla se han vuelto locos por el fantasy, per ¿a que se viciaron Noa, Oscar y Aitor (levemente)?",
        "answers":[
            "Candy Crush",
            "Sudoku",
            "Shein",
            "Balatro"
        ],
        "correct": "Balatro"
    },
    {
        "questionId": 8,
        "question":"¿Como se llama el nuevo punto de reunión de los Caymans?",
        "answers":[
            "Abuelo Cheng",
            "Avi enric",
            "The refugee",
            "Abuelo Wong"
        ],
        "correct": "Abuelo Cheng"
    },
    {
        "questionId": 9,
        "question":"¿Que aplicación hemos entendido porque funciona tan mal?",
        "answers":[
            "Instagram",
            "TikTok",
            "ImaginBank",
            "Fantasy"
        ],
        "correct": "ImaginBank"
    },
    {
        "questionId": 10,
        "question":"¿Cuál es el nombre de la acosadora de Noa a finales de año?",
        "answers":[
            "Paula",
            "Virginia",
            "Ana",
            "Elena"
        ],
        "correct": "Virginia"
    },
    {
        "questionId": 11,
        "question":"Noa descubrió que uno de sus trabajos soñados seria en...",
        "answers":[
            "Bellvitge",
            "Cap Martorell",
            "Vall d'Hebron",
            "Cap Masquefa"
        ],
        "correct": "Cap Masquefa"
    },
    {
        "questionId": 12,
        "question":"¿De quién era el cumpleaños que celebramos en un EscapeRoom?",
        "answers":[
            "Javier",
            "Marcos",
            "Noa",
            "Aitor"
        ],
        "correct": "Marcos"
    },
    {
        "questionId": 13,
        "question":"¿Con cuál no ha estado Oscar durante este año?",
        "answers":[
            "Edith",
            "Valentina",
            "Samantha",
            "Bruna"
        ],
        "correct": "Samantha"
    },
    {
        "questionId": 14,
        "question":"¿Donde se cenó en San Juan?",
        "answers":[
            "Garaje de Marcos",
            "Terraza de Javier",
            "Burger King",
            "Terraza de Nahia"
        ],
        "correct": "Terraza de Nahia"
    },
    {
        "questionId": 15,
        "question":"¿Quien se rumorea que podría ser la cuñada de Noa?",
        "answers":[
            "Marina",
            "Gwyneth",
            "Judith",
            "Anna"
        ],
        "correct": "Marina"
    }


]